又要屌又要玩 - NBA 2K21 (ps4)

今集玩番底 升左隻Jokic build
應該好易同人夾
想搵翻幾個隊友切磋下

講真依隻垃圾驚要玩得好都幾高門檻
波sense，控制角色，耐性，反應，技術，默契
無戰友打街場真係無引

射波我已經掌握了
有時打MT模式 我用lillard 斬50分 贏課金隊

嘗試過用菇射 但條bar漂得好緊要
仲用緊square
菇有咩竅門

今集有冇 Kobe Mode ?
我想打返 Kobe 一生既傳奇比賽

無， 靠練習。
但菇有命中加乘...

catch and shoot 用正方
fadeaway 用磨菇
普通射波太快chok唔切

Fade遲早會被patch...

係咪除左射波唔同左之外，21同20幾乎一樣？諗緊買唔買

可能遲下係myteam會有
最想佢整翻2k12 create a legend

個菇今集改嚟有啲多餘 扮哂唔係copy n paste😣

無玩開都係等聖誕減價再買 係會有小嬲

玩法一9樣
打Rec 1個iso1個5號位玩screen,
跟住3個企3分線睇波+等波

防守繼續全鎖等截波打快攻...

打法繼承2020嘅單調感...

我都好睇唔過眼
一路玩開high low post big men 好想係高端場搵到存在感

個個睇完d youtuber gameplay 之後開隻面濫用d dribble move自己iso 就覺得咁打最穩陣 但無樂趣嘛

完本唔想買，但friend話照買(連咗account, 買咗2個都可以玩)
但而家連佢都唔玩

我就間中打2場...

你唔識玩姐

我打左第3節 已經80幾分，諗住打到100分，條友都估到佢走場

打My Team 同打Park/ProAm/Rec係兩樣野...
對方對3分無自信，唔敢射...

打左十幾年 2k ,
由 2k8 開始打 ， 最近一次係買game 係 2k17 Kobe 限量版 ，一開game 就 lv85 ！
打左三日就封塵。我只打 my career ， 唔打team mode 。
2k20 玩左10 分鐘就del game , 完全唔知做乜....

一世人流流長， 想搵返隻game 打 2k11 & 2K12 既“Jordan mode” 或者 ‘be a legend “
想問PS4 版本上 ， 有邊代做到隻人 99lv ？
我對上打爆 99人仔好似 2k15 定 2k16 .... 但唔知點解， 換左PS4 pro 機 2k 個save 死左

2K21 Kobe 版值得再買嗎 ？

不值得
不值得
不值得

好重要所以講三次

有冇人會組線上my league 玩?

Mycareer 中距離80, 總評80, 神射銀, 都係一球兩分都未入過
真係好鬼難射

Mypark成日冇人
搭巴士轉場都冇人打緊
On9?

低Rep可能遇到咁嘅情況 或者中左bug
打一兩場電腦先

出面話裝 靈活射手金色 會射準左

mygm同20一樣？

有冇人同我一樣 到夜晚就會lag 機 delay?